【危險！全部人先離開】機管局：航班登記服務暫停 今日所有航班全部取消

【1555】機管局再表示，受機場集會影響，所有航班登記服務須即時暫停。除已完成航班登機程序的離港航班，以及正前往香港的抵港航班外，其餘今日所有航班已全部取消。機場現場亦有廣播表示，所有航班即時取消。

請各巴絲先行離開，飛機日日有升降，明天繼續接機。

ＢＥ ＷＡＴＥＲ，香港重有好多野，等住大家拯救

盡快通知身邊朋友，一定要閃呀

走呀,唔好被捕
場杖有排打
多一個比人拉就少一份力量

1.) 集會冇經批准，佢要咬你冇佢乎。
2.) 依家擺明封機場（停晒升降），準備大屠殺。
3.) 出事時，你係機場，根本冇路可以走。

1.) 集會冇經批准，佢要咬你冇佢乎。
2.) 依家擺明封機場（停晒升降），準備大屠殺。
3.) 出事時，你係機場，根本冇路可以走。

睇飛機升降日日有，明天請早啦
唔想再有巴絲受傷呀

1.) 集會冇經批准，黑警咬你冇佢乎。
2.) 依家擺明封機場（停晒升降），準備大屠殺。
3.) 出事時，你係機場，根本冇路可以走。

睇飛機升降日日有，明天請早啦
唔想再有巴絲受傷呀

1.) 集會冇經批准，黑警咬你冇佢乎。
2.) 依家擺明封機場（停晒升降），準備大屠殺。
3.) 出事時，你係機場，根本冇路可以走。

ＢＥ ＷＡＴＥＲ，睇飛機升降日日有，明天請早啦
唔想再有巴絲受傷呀